求安慰

失戀都唔緊要，屋企人除左家姐有鼓勵之外，媽同呀哥唔安慰都算，仲要係咁屌，講埋啲勁撚難聽既說話，同埋唔會理我感受，個種失落感好想死，不過我真心決定改變去努力追返佢一次，但除左家姐外，其他個2個唔撚該你唔好再講埋難聽既說話，突然覺得原來我一直覺得最陌生既屋企人（家姐）會係你最難過既時候會最清楚你要同你想做咩！係到想同家姐講一句，好多謝你，你真係好好今日係我從新出發第2日，我要係呢個半月改變自己，我知好難，但我會盡最大努力，10月頭搵返佢試試水溫！

加油啊..你同我唔一樣 仲有可能復合

凡事皆有可能，無野係冇可能，睇下有冇心架姐
不過點都好，多謝哂， 一齊加油

Block咗你仲可以點攪，同佢無聯絡，佢個心好堅定

我都比人block哂啦，我個個個心都好堅定，但如果要搵佢有一萬種既方法，但前提係要諗點樣係呢段時間增值自己，改變自己先，如果人地有心仲愛你既，唔會咁快放得低，唔好做啲後悔既事呀！好好把握每一個機會，機會係留比有準備既人加油啦，隔一排先再諗辦法點搵返人，而加再改變自己先有機會重新吸引人

多謝你

努力啦，到最後可唔可以復合都好，咪當為自己改變下囉，如果人地到時有新戀情既，就要學識祝福，唔好諗咁多啦！做啦！加油呀

唔明

不了，我仲未火到要咁樣發洩既不過都多謝你先，有心了

如果係佢唔愛我呢 一齊左四年佢話只係同情而一齊...

咁撚大鍋，可唔可以講下因咩事分手同埋點解會block哂

但一齊4年喎，點會同情咁簡單，佢係咪想再絕啲先咁講咋？你女朋友性格係點架？

我係絲
我到而家先發現我好似唔了解佢 好似陌生人 以前明明好夾好幸福

人大左自然會變，一段感情要維繫其實要雙方，我被分手既原因就係我前女友自己單方面維繫，我就吊兒郎當，佢覺得好攰，到失去先知原來最好的曾經擁有過，所以我而加就努力改變一下，希望係佢未變心前重新認識同吸引佢

你咁講我其實個人認為你男朋友唔夠愛你，當你可有可冇咁，中意就搵下你，唔中意就唔搵你，個情況係咪咁？

可以同我傾

不了，暫時對性無乜興趣，而加只諗緊要改好自己再去追返佢一次，就算傷多一次都好，盡左自己最大努力，無悔

佢唔係 佢對我好好..平時都會好照顧我..我都會咩都同佢講 可能佢就覺得太依賴佢..所以我先shocked..以為大家都好中意對方

好

咁你咪試下比返啲新鮮感佢睇下，男人唔同女人，男人其實好撚易心軟，但一齊返，你地就要正視問題！唔係既話結果都係分手收場

但男人心軟係咪又等於同情？

未必既有時